廣東雨神

成日聽到佢首人在廣東己經飄泊十年
好似好出名

懷念梨。。。。

啲廣東話好哽耳，應該唔係比土生廣州人聽，而係比啲廣東打工嘅北佬聽

懷念(梨)

溝仔溝女好好嘅活動

碰~你隻西/ 雀呀, 哈哈哈哈哈~
來丫來丫~夠膽來丫~

識有幾pair 就係咁一齊左

前年去西藏 個包車司機日日播 話好鐘意

北佬口味